垃圾學校的家書

好後悔係入面讀過書
出黎做野又無認受性

開錯台